廚房紙大家會重用幾多次

男朋友一張廚房紙印乾完d雞翼
再洗張廚房紙 再用
用左幾次我話不如扔左佢 用張新
佢話 要再洗 一陣用番張廚房紙抹地

感建分

咩牌子咁耐用?

咩牌子

下 係人都咁用啦

抹手，抹乾d碗碟一張用兩日都得

抹肉就唔好重用啦

曬乾佢沖完涼抹身

普通個款都洗咁多次

大腸桿菌超標

兩日咁多係囉仲要抹完肉抹地

最後有冇用黎抹屎

想知咩牌子咁襟洗？

用完即掉.....

睇完你個post覺得自己好浪費

有，再洗返乾淨再抹肉

8蚊一大舊 平時拎黎舖碗底食飯擺骨用

第一次聽..

原來呢隻叫耐洗紙
啱啱比佢笑唔識嘢

抹完肉仲用
有菌

下...會重用架咩....

哦呢人土人以為係厚紙巾

隻*

吓...唔會掉 我屋企嗰張阿嫲用落到而家

我都第一次聽
係咪可以拎黎洗碗好方便架

屌，我醃一次雞翼用十幾格，仲要即棄

索肉類一次用一張
揸乾再索 可索多次
用完即棄

抹完肉好多菌喎
抹完手抹下枱同地都ok

用開風筒吹肉
環保

一大卷先4蚊
事撚但啦

咁慳家
第日你啲成人尿片佢都會幫你洗乾淨重用

未爛扔乜尻晾返乾又一條好漢

你個風筒唔使用電

問題係...可清洗4次...都唔係預你走去抹生雞翼掛...

每張都用一次即棄

又唔係貴

樓主男友係咪樣樣野都咁節檢

我都諗緊，唔係咁樣先至正常咩？

最多攞嚟洗碗
點樣可以重用咁多次

乜唔係用完即掉㗎咩

抹完肉一定掉，其他就睇情況

邊度有咁平嘅廚房紙

而家先知有人會重用

笑撚死
洗潔精貴過張廚房紙啦

用完即棄囉。

抹完手再抹地都okay
抹完肉 佢係咪痴線架
成日覺得廚房紙好貴
如非必要都係用番普通紙巾

睇多次個pin啦盲俠

我回應topic 啫。

廣告pr po

抹一次碗，抹一次枱，抹一次地下